[合約撚]本人決定 怠工直至合約結束

應該不獲續期

多謝支持

Ho ball